秒回

啲人唔見晒

瞓

對5字唔巧走搶1001我錯

代開有愛
Btw 我瞓啦各位早抖

一陣試下訓
睇下早唔早到起身去拎牌

渣油

肥天早抖

仲喺到

較鬧鐘啦我聽日都要早起

早抖月巴

聽晚見

開完po瞓哂

好

Goodnight everyone 聽晚再傾

心要靜

我一唔洗返工
就會熄左佢再訓過

加油~

靜到瞓唔到

我負責睇大家訓~

做咩唔瞓

雖則話瞓 但我仲流連緊

點解大家唔一齊練仙

開始飲酒助眠先~

個個都訓了

w e a k

生理時鐘比較遲

飲咩

屌！繼續吹水

有用咩

because of you

先4半

威士忌

我錯了

其實無咩

我9up多幾句就真係瞓 我一到4:30就好攰

依度全部廢青？

好睇個量

真幸福。。咁早就攰~

yes 無工返 瞓教時間400-1400

得你喺~

....量已經唔再重要

岩聽。。。

識飲

一樣

有工介紹？

身子差

我的確係

好玄 唔明..

其實入黎係想問返你地有無得介紹。。。

得我係

頭髮長到仆街但唔想出街剪

日日飲就會明~

hi

全職搶1001?

ptgf

幫你剪~

仲有me

hi~

me最廢

Dllm

咁岩今日搶到

巴打日日飲咁傷胃

我直男不了

酒入愁腸

我爭埋最廢

邊撚度惡呀

55

推多版堅係瞓

想玩pubg 好似幾正

其實喺傷肝

xxxbb?

我唔明你講咩

call佢主人 218 5個0

我又上下水先

肥肥

唔開心飲酒好爽

青青

係隔離追故追得太開心

點樣可以唔夢遺

都傷啦 我飲太多第二朝會胃痛

咩來

咩故

你咪咁啦

自宮

無野呀

Useless

訓前飲啲水會好啲~

一日打兩次

都係幫個肝姐

喔好掛住我前女友啊

巨根

飲咗多酒咪好肥囉

真係瞓了早抖各位 明晚見

咁你唔好飲太多啦~

成日飲飲下瞓著 毒自飲

我只係一隻死老雞

hi我喺咪識你

分咗幾耐？

屌太順手打錯左

收聲 仲喺好fit

有咩慘得過巨根都冇人要

聽日見

早抖

我飲完會腫 無飲一個月即刻瘦返

睇咗小小 等你地訓晒再追

有幾fit

西瓜肚？

屌 大家仲喺度

屋企飲咩

天絲回來了

之前唔識你 但依家識左你

...你飲咩

Hi

分咗大半年

啤酒

你好

都算耐 點解分既

bmi 20

i dun like it

嘟嘟
本身熄咗電話 點知手痕開返以前啲嘢嚟睇

小肚腩

886

有咩飲咩 vodka tequila whisky 啤酒 燒酒 清酒果d

知你扮訓呀嘛

佢覺得我太癡身

我好少可飲的 主要係幫人頂

Stop it plx

大家都有相同特徵

我感受到愛呀

Hello

試下第樣~

下

以前啲咩

開頭癡係冇問題 但係耐咗都咗癡就

女人

點解無gin

每次一到凌晨就好掛住佢

好似好飲得

點介定為止癡身先

太痴身真係幾惡頂
你另一半都鍾意糖痴豆先掂

有咩推介

吓 老雞唔喺度喎~

Let bygones be bygones

屋企隻寵物今日走左
好辛苦

明明呢幾日冇訓過覺
但依家都訓唔到
好猶疑自己係咪每一個決定都做錯左
係咪我照顧唔好令佢有病
好痛苦 個心有野責住 好煎熬好折磨
個人行屍走肉咁 野又唔想食
寧願死果係我…

夜媽媽個個都訓曬
我就黎爆………

聽日先睇

.....唔算肥掛

唔飲得的
只不過身邊d人仲唔飲得

睇唔透啲女人點諗嘢

呢樣真 識一對兩個都痴身 宜家痴到第四年都仲日日見

上youtube睇人打機

下 老雞？邊個黎

除了chat record就甚麼都不剩了

咁癲

試吓whisky加ginger ale
對女仔嚟講都算試入口
揀bourbon whisky偏甜小小

Chat record死都唔捨得del

好飲 好似好乸喉

每個人當下既決定都會係自己覺得最好既
所以後悔是on9的
其實寵身唔同人 點都會好鐘意自己主人
佢會安息架啦

楊過兄係咪會自己係屋企溝

係好撚瘦

U know that feel sis

一早del鳥~

日日就真係太痴線 住好近???

我會係屋企浸酒

個陣為左令自己放得個ex寧願開新電話 都唔捨得del chat record

其實寵物壽命一定短過人
唔好太傷心 唔識安慰人sorry

我連個between都未del
Ig fb sc都未刪雖然唔會睇

如果distilled gin會比較好 溝埋tonic飲 似檸水味 hendricks加青瓜片配tonic女仔應該幾岩飲

都算既 佢地會一齊打機

我同佢住得算近 讀又讀同一間 但平時係學校冇乜點單獨相處 我只不過係上其他時間有得單獨一齊

如果心情好

平時係邊買whisky 有無好推介

....唔覺瘦 只喺唔肥

矛盾喎 明明最代表放得低就係del record

覺得呢啲係佢出現過係我生活入面既痕跡
Del就太殘忍了

咁真係太痴 一d空間都無

好少溝 多數齋lit

因為唔換電話會日日開返啲舊record黎睇
無限loop

楊兄弟返咩酒吧？

大路咪酒棧果類 小辦館都ok
反正 常飲嘅都唔會貴得去邊

我係會del 晒

傻啦 佢仲會係你腦海入面
永遠都唔會忘記到 不論好定壞既野都忘記唔到

冇空間真係唔得

唔肥夠做啦

放得低都可以唔del掛
利申我睇完冇乜hard feeling

肥肥好耐無飲酒了

你地好飲得..

如果neat都喺whisky比較好嘅~
岩慢慢品~

我好少飲酒

佢哋覺得舒適咪得囉 我哋依啲外人唔會明

酒店~

其實係
個陣都係自欺欺人下

所以你咪斬腳趾避沙蟲 跟本上你轉新電話唔係為左放低個ex 係不願面對
最直接梗係del record

聽日放假去買一枝幾貴嘅酒

我自己覺得自己都算痴身
我以前都好想成日見到佢
但根本就反智

係咪冇咁忙

可以 不過佢個case唔同你呢

我不知幾想忘記晒 諗起都嘔心

冇電啦今鋪真係瞓
多謝各位又陪我鳩噏多陣

肥天88

好辛苦 佢過左外國先開始一齊 但同未一齊前好唔同 佢好似唔咁着緊 耐唔耐先少少甜言蜜語 可能因為佢大過我所以成日覺得我細路仔 但身邊既fd都話我太就佢

其實佢都好過分
但放唔低就係放唔低

雞嫂88

訓唔著

我諗住買定d擺hall瞓唔著可以飲

我都好痴身
搵到人欣賞痴身就好了

天絲早抖

我都打算！！

多謝你
其實我冇諗過情況急轉直下得咁快
所有決定都幾乎係幾個鐘之內就要迫你選擇
我真係冇時間去判斷自己做既決定岩唔岩…

我見佢好強好想生存
但係佢生理機制唔允許…仲一路變差…
最後我做左一個好自私既決定
比佢走得舒服d....

我就係知佢都好唔捨得 好愛我呢個主人
所以我先更加覺得對佢唔住....

一齊傾計

雞嫂

所以 del啦

之前一打一打啤酒咁買

我覺得反而忙啲
因為房客好麻煩

啤酒其實唔係幾好飲

總有野你係學到的
我都覺得好噁心 我都覺得好傷心 不過我無後悔 只係唔知點解佢仲未死

想要咩介紹 隨時問我~

飲d黎温書醒神d

試吓飲白麥啤？

Longd ... 加油了

仲要long幾耐

其實我明白
多謝你
佢走我其實接受到

我只係覺得自己呢幾日handle得太差…
反應太慢…
睇得太小事…

應該試下Gin 唔知邊到買好 上網搵下

實會有既
不過痴身個定義都唔同 講閪咩

有咩推介
其實我以前飲酒真係為醉 所以無咩研究
但宜家就開始想樣樣試下了

慢慢就會好
生命就喺多預料唔到嘅嘢
先可以令人成長~

男人同女人個定義簡直差天共地

老套講句
寵物都唔想自己主人唔開心
佢想生存都係想陪你一齊 當然如果你養既係昆蟲另計
你做既野唔自私 你個出發點都係想佢唔辛苦 錯既亦都唔係你

gin唔岩neat~
juniper berry味道唔喺個個頂到
如果要一般酒行買到嘅
我建議 beefeater 24 有橙香
tanquery 10 西柚香

為醉 有咩用
問過咁多人都無人答到我滿意

比個類別我 酒嘅世界太多種類

點解一開始會養

其實醉醉地個感覺好正

為瞓 醉先瞓得著 sem尾果陣

唉 算啦都過去左

有咩麻煩

其實喺想將沉重嘅心靈抒發一吓
發洩嘅一種 形式上唔同

[/s]
agger 可能有緣再見呢
始終仲好信動物有靈性 會上天堂

點解我覺得好型

可能我未試過醉 因為我未醉已經會湯
最多暈暈地但又唔覺係咩一回事

因為佢可以隨時去front desk投訴
一間房3000 蚊晚 佢想點玩都hi

咁不如飲兩格咳水 仲有用

睇住身邊嘅人因為寵物過身喊到好似家人走咗咁
都好慶幸自己無養過

楊過兄講得好岩

飲gin型？

可能我真是唔岩出去玩
都是毒在家劣鳩算

因為真係好型

有無緣再見依d 好睇信唔信

諗過食安眠藥

唔出去玩其實係好事

好似好專業咁

你

我反而好想養

er..我都喺在家毒飲~
比較小出去飲

一直訓唔著

岩啊岩啊

屌你

依d就唔好了 真是會依賴
咳水得閒飲一兩格無壞 過多就唔好

屌你mk妹

略懂一二

咳水咪又係唔好 吸毒咁

岩既

..開始怕醜

垃圾

你要係佢房做？

可能我真係唔好酒
我飲酒都係同埋兄弟先會去

雞仔你想我嗎？

唔洗 只不過佢基本上喺大揀晒

有女就收皮啦

心理上金錢上許可不妨一試
好似我呢啲連自己都顧唔掂就
動物嘅一生好短感情好簡單直接
無謂浪費佢嘅生命⋯⋯

真係好寶貴既一課

其實綜觀佢既生命係冇遺憾既
我每日出門前 番到屋企 臨訓前
都會抱佢錫佢 話比佢聽我好愛佢
我知我地互相o係對方身上得到既野都係好豐富好滿足
呢一點係唯一一樣我比較平撫到自己…

只係呢幾日太突然
衝擊好大…

同天絲輪流出現
前後腳 以為無人知？

曳曳

所以話真係要訓先咁做 除非你長期失眠 咁就要白瓜子了

人地都話尷尬 你地咪咁啦

屈完我未。。。

讚下你都唔得

做咩失眠

點解你返左黎

無時間 同屋企唔養得
最起碼我覺得要做到既係唔可以偷養先
盞搞

唔好咁衰啦

有野先會尷尬架姐

訓唔著但拋棄左我地咁耐

十一點唔小心訓左，而家就訓唔著

抵死 偷訓可恥

想食女

真喺雞嚟架

都算長期掛 midterm前後 final前後 夾埋都差唔多成個sem

偷訓 訓都唔比

咁都幾煩

唔比

起碼都要開po講
btw同邊個訓呀~

起身陪d廢老晨運

自己訓

普通酒吧 任性得多~

老雞係廢老？

聽日要早起 今晚真係仆街

但你高人工好多？

你係mk妹

係

我諗喺

都好過啲偽韓妹

聽咩日 都就天光

yes淫賤廢老

鍾意你

再大少少搬出啦惟有
屋企一係有大廈規例唔俾或者家人反對都好煩
又唔拎得出來玩
無理由困住佢⋯
一係放住係朋友度都可以 但係感情會差啲

咁唔緊要啦

我寧願吹支煙好過

你要開post架

幫我吹算啦

又食女了

你三連回搶1001 以為無人知？

淫賤廢老 我唔鍾意你

唔食煙 好臭

放係朋友度 一黎搞到朋友 二黎自己養定朋友養呀
大個d再算

扮gay無用架
食女王

邊度淫賤阿

有啲嘢唔關錢事~

你以為你食女前後腳無人知？

唉
簽果張紙原來真係好大壓力
我真係一路簽一路講對唔住
希望佢知我為佢好…

如果真係有天堂
佢一定可以去到
因為佢真係好勇敢好善良
我知佢好努力 所有醫生姑娘都讚佢
I'm just so proud of her.

一條都食唔到

雖然臭 但真係幾爽
試過一次咁大把

戒煙啦

自己食同二手煙陣味好唔同
不過唔好掂 同酒一樣係坑黎

有咩爽

無計喇咁⋯隨緣啦
人同寵物一樣 睇緣

趙完鬆

氣管虧 頂唔順

未試過~

好臭阿你

戒左煙
唔係好鐘意酒

決定一條陪住自己咁耐既生命唔容易
你都好勇敢的

想死

你一打打咁食梗係食唔到一條架

做酒吧未掂過煙 少可

唔好啊

趙唔到 就黎轉gay

都好過你陣腥味

有得有失
佢陪住自己既日子其實都好多歡樂
呢d係冇養寵物體驗唔到既小幸福
睇你點睇

分少少黎啦

食開二手煙
身邊嘅同事都食煙

我直入元朗

諗野就會食

why

再講食你先

無動力戒

壘羅漢

你聞真啲先啦

咁無計了

喺比較小有
唔想食煙而影響到其他人

臭酸味

扯咗

自己黎啦

幫我

屌岩聽

幫你拎牌？

真係好型

改名叫臭雞啦

咁撚人渣迫人食二手煙
我通常都哩埋食
唔做火車頭 除左趕巴士

大鳩明顯多fans 過我啦

佢會明白嘅
生存的痛苦大過結束的一剎
呢個決定唔會錯得去邊
正如我屋企人話齋
活夠皮就走得
太耐係折磨

都係果句啦扮gay無用架

信你一成

暖男

交換名啦不如我地

佢地個個都食 唔通叫佢地避開我咩~

信唔信對我無影響
不過呃你亦都無用

好呀

楊過緊係型

秒

我以前都係咁

原本應該一早戒了還是不捨得我的尼古丁

第
秒你還是愛你

我日日係屋企都食
二手煙

起碼叫佢噴第二邊又或者避風位先啦
同埋噴止汗劑

最緊要係同屋住既人唔反對
關係先會共容

如果屋企人又ok 自己又有能力
就唔好因為自己驚承受離別傷痛
就剝奪比小動物一個家既機會
呢樣野係一個朋友同我講的
十分受用

有細路同動物行過會收埋支煙

吹啲煙出嚟個下好似連啲唔開心都吹埋出嚟咁

食二手煙仲撚傷

屌 註定無女 訓先

...屋企人食煙 的確會令人崩潰

算啦 賤命一條

茶和咖啡同樣供給刺激
可惜世上唯有煙熱吻足我十年

要返工

個個都屌我 有無人錫我

錫

番咩工

唔好瞓啦

不良嗜好

總之自己都搞唔掂就唔好要隻寵物同你捱
我果度就唔比養既
我有個frd當初見到有人放隻狗（街邊果d老野檔 賣唔出就放生由佢死） 見佢好慘所以買左返黎
隻狗個名我改的 依十年黎我個frd都應該無咩帶佢出街 又好少同佢沖涼 好大陣味
隻狗都應該就玩完了 一隻眼白內障 第二隻眼都應該就盲 4隻腳都有事

Fuck me in th ass
Oh yeah

咁都識 都幾冷

大鳩不行了

你就好啦 有工返

咁我又唔會
通常無野做/諗野/吹水先食

ok?

我今年先知我老母有食

但你好型

佢嘅歌都聽過吓 呢首都幾有印象

咪再笑毒撚啦

錫曬你

對比佢
我既勇敢只係皮毛
佢既生命態度真係好值得我學習

忠粉here

你受歡迎過臭雞

真係型 點會係毒撚

咁好正能量應該可以入眠
早啲休息啦 辛苦了

Lets roll a cigarette
Youll be ok at 23

天絲走左老雞就出黎

我都算喺

老雞走咗 天絲就！！！

咪扮毒撚啦

黎緊換電話

換咩

Remember the good things

有咩咁型。。

你地幾歲
我法國同齡果d都好少聽eason
成撚日kpop

仲未溫好書 一定唔合格

咁遲仲有野考咩

sony xzp

23了

吹支煙訓

damn it
放低部手機啦

差唔多
仆街真是唔撚敢去唱k

講既野好有性格

小心過熱 sony啲機可以煮嘢食
利申用緊sony z5p

考埋就可以正式做廢青

早抖啦~

喺屋企唱咪得

做廢青好撚悶

訓到先算

你嘅見解好獨特

依d suppose用黎social既野自己做好無謂
同埋咁難聽梗係要用黎炸鳩人

頂唔順食左兩粒藥 希望訓到
等藥效發作就會去訓了
多謝你

放心 我會留守到最尾

我依家z3+ 熱撚到癲
倒水電

但xzp 睇左d用家講
解決左依d問題
同埋舊電都好勁

加油 未來依一排你都會好唔慣
但是是正常的 你做的唔係要去忘記
反而要係記住佢 遲d你就會明架啦

我都23
我以前聽eaaon

千奇唔好信打手
我就是成功的受害者

未放工咩

你唔洗瞓？

呢個年代仲邊有人聽佢~

個個都咁講 應該唔會掛
同埋部機速度都贏哂同期機

成班都23
其實唔聽cantonpop
不過得腎仔juno eason古巨基聽得入耳
再新d已經係洪卓立

未訓得著啫~

認真啊屌

7~8點左右啦~

我未生日
依家都22
但成日當自己23

老了
最主要係依家d歌d詞好撚無味道
陳詠謙

聽日要12點起身

咁同齡不同年

邊有人聽香港歌
00年代係最後輝煌了

唔想天光先訓 皮膚好撚差

對於我嚟講 新小小喺陳栢宇

鄭中基

我都仲聽緊廣東歌 不過全部舊歌了

...未聽過
我比較old school

live不了

快小小訓 唔好玩命~

依家cantonpop我都可以知做緊咩事
但kpop真是完全聽唔得掂

我皮護幾好

以前香港樂壇 爭到仆街
依家d獎都冇乜人理了

Ex好鍾意 不聽了

呢個都岩聽~

都得

當我想起你

總之你覺得依家果d主流歌
10首有8首都係佢填

viutv果個幾好。。我覺得。。

都話你型...

唔瞓會更差
我一路都天光瞓 keep咗6年 爛臉爛手爛腳 隔2日洗頭 有時候唔沖涼

見到tvb班撚屌都唔想理了

你直頭放棄左自己
屌閪我一日唔沖夠三次涼是不會訓的

上年無去演唱會好後悔 唔知仲有無機會

訓到訓左啦

oh Danny

一定有 呢期佢紅~

好想有生之年聽次陳奕迅唱live
遺憾我當時年紀不可親手擁抱你欣賞

林二汶都唱得好好聽

佢開唔開至得架 不過又係搵唔到人陪 毒自睇演唱會

狂風 暴雨～

有咩問題???

上年聖誕一個去聽 無難度~

最近都4年前我有去

我都有~

馬交果次???

未接受到咁孤獨

好貴呀去concert
對上次去已經係睇a7x

eason's life

日日沖好似唔太好 唔知睇咩新聞講
隔日沖係因為自己逃學又唔使返工先咁做
我無放棄自己架 係自己開始懶到已經做唔到正常人

下咁老左點算

果陣最平280啫~

我一定一定會記得佢
She lives in my heart forever.

好多謝你地 同你地傾完我個人真係舒服好多
好彩有你地
非常感激!

好正 好多side track

以為14年係馬交果場

唔通要孤獨終老

快d去瞓啦 goodnight

唔出汗還好 濕少少個人就頂不順了
懶到做唔到正常人已經叫放棄自己啦
因為你根本可以唔懶

邊有咁易~

飲完奶茶訓唔到

280坐邊樹

加油子唷

做咩咁玩自己

係巴打你自己諗開咗啫
人影響人的能力有限 正負面係自己一念之間
你突然諗得開就會豁然開朗

山頂位

Frd約去聽yoga 無去到

儲錢買姑婆屋

好無癮
同埋班人有無拍手
成日睇utube都見到人拍 煩撚到

有frd真好~

儲條撚毛咩 自己一個都夠水買樓既話就唔會單身啦

飲咖啡就會瞓到

唔熟 neither frd nor yoga
睇佢個rundown識一半only

認真識吓新朋友啦
邊駛姑婆屋咁嚴重~

又話溫書~

見太耐無飲試下

我都好耐無飲~
自己沖定咩？

我聽日起身搵counselling 順便defer埋個學位
俾你講一講我都想去睇醫生
我唔想放棄自己 但係我放棄緊
好掙扎 連翻瞓都做唔到

溫完一課啦

毒撚黎講 買樓易過識朋友啦

你枝煙幾長？又話食完訓？

唔好咁快踢爆啦

加油呀手足
唔洗睇醫生咁大獲的 我9upper黎唔洗理我

仲有幾多課？

餐廳 仲要涼奶茶

呢個真

岩呀吹吹下大力得制吹熄埋 食不了

仲有兩課

我有朋友既我諗 我唔知果d算唔算朋友

咁快溫完實好short term

等攰到昏迷啦~

呃到人都呃唔到自己啦清

我只求合格 睇過一次就算

加油~~ 一陣考？

考130

當住先啦~ 日久見人心

毒撚買樓要做60年 朋友一生都識唔到

講黎聽下

傻啦 我知自己事嘅
點都好 多謝您先
我食兩粒幸福再瞓多陣然後出門口了
晚安

哦130考咁幾short都記到啦 手足加油

睇下係咩朋友啦 真心就難搵嘅 hibye 就大把

當 好橙

不如訓到12點再溫
對個腦比較好
格硬溫 其實入唔到腦 一定硬梆梆

等 寂寞到夜深

咁咪撚比我一陣見到你
聽日見88早抖

Hi bye都無乜呀

仲夜深？ 天光啦師傅

瞓到先算啦

之前final一日隊左3罐red blue 4罐咖啡 2罌雞精 半包煙

都未心律不正死呀

好似一個真心frd都無

實有既 中學d zone d呢

同d同學既話題得讀書 grade啊 gpa啊 邊科cc workload低 真係好chur
有d中同都幾熟但唔係好keep到

你大命啫

我都係

之前連隊兩罐monster 個腦完全空白

自從中學扮癲 畢業之後同班同學斷絕曬關係

無睇窗口

點解要扮癲？

自己比較小搵人 自然失去晒聯絡

同學係咁架啦 好彩我有一個同學咩都吹到
本身同佢打算混入個主流圈子
入到去發覺同想像中差幾遠 同埋始終都融入唔到
中同係愛黎約的
無人keep就要你自己黎了

英雄莫問出處 落泊莫問因由

可唔可以唔好咁大命呀 一次就夠了

試過做搞手之後就不了

下搞咩

依度有既

不嬲都喺做搞手果個~
雖然無咩癮 但都會繼續搞嘅
始終中學同學喺得一班

連隊無用的
同埋monster癲好多 一定好撚傷

一個圈子入面點都要有人做下把位的

呢度啲人唔洗訓嘅

岩聽
依家想一個月見班兄弟一次

總之依家係無朋友
你WhatsApp唔揾人 人地都唔會揾你
包括父母

Sleep is for blessed people

做得多自然就覺得煩 因為根本冇人應機
我係其中一個

whatsapp搵得我最多及唯一搵我嘅人 就喺我上司

唔敢搵人了
好多都谷黎

一個一個叫都咪話唔攰

係中學果陣都唔算太熟 約出黎又無咩野講

我唔會覺得做下把位既人煩
機就一定會應 不過通常都係唔去姐

瞓到實瞓架

叫郁多兩個自然就會多人join

我連Group都無
份人唔鐘意埋小圈子

要發火先有人理

咁你行錯步了
學下9up精神

通常唔應機都係因為最熟個啲冇出聲 唔想自己做毒撚

我連上司都無

same
不過毒就毒啦 唔洗理由~

我都唔是太鐘意小圈子
咁實有大圈子架

Same here

我都想要上司

我都明搞手好撚慘
所以我幾柒都出聲

因咩事訓唔到

我唔是毒撚 最多廢青

咁你可以私底下問你最熟果個
我有時都係咁

岩 都毒左咁多年了

一個二個。。。
工都好番嘅

講左咁耐 可以介紹份工比我未

但你食煙

兩樣都唔是好野來

好精神 晏晝無野做就好眼瞓

連打機Group啲小圈子都周圍入所以喺Group度有部分人都唔鐘意我

我班啲人際關係好煩 又話邊個去第二個又唔去
依家都冇人敢做搞手

但我哩埋食 唔似d mk一路行一路噴咁有型

但你岩岩先話唔鍾意小圈子

..咁試吓唔訓
等到夜晚先再訓
調整番生理時鐘

係啊屌 班女好煩 又話唔想見邊個邊個 我連miss都約埋 唔通單機同miss撐枱腳？

幼稚到 搞事既咪唔鳩約佢囉

晏晝無野做坐坐下就恰著

毒撚比人用到濫過ptgf mk又叫毒撚 雞又叫毒撚
叫我廢柴仲好

通常最尾先約老師 因為大多數搞唔成

我調返轉係想見邊個 有佢地先會去

本身我果班已經少人 得30個 仲有3分1唔係hk

好休閒羡慕

唔係好get得到....

但你入Game嗰啲chat group都一定有小圈子
我意思係我唔會留喺特定一個圈子

我果陣仲少得28個
都約到十丁友出黎既

好多係因為俾面miss先出

咁你當d圈子係公廁咁又真係仆街左d

即係我唔太鐘意比人叫毒撚

廢青生活 我都想返工

算勁啦

公廁咁？唔明？

近排都有人叫我返去探miss
探下就可以 食飯真係唔想
明明都無野講

抖埋呢年 下年要搵intern啦

哦明了
修飾下都唔代表唔是毒撚

我好想返intern

大鳩其實我搵左intern成個月都搵唔到

你話唔會特定留係一個圈子既意思係leave谷??

試過單機搵啊sir請飯 好似fd咁

我intern 要去機場

...咁下年早啲搵 今年抖足精神
唔洗太心急 順其自然

來回洗唔洗3個鐘

你就好
中學最錯係無同任何一個老師熟到

會學到好多野

即係一個Chat Group入面有好多間房 每間房都有唔同圈子 我就經常周圍活躍於不同嘅圈子識下人 但亦都同時得罪唔少人

好想死

下年last year 典蒜

唔係囉 好似係打下單收下貨 做其他都好過佢

點解會有好多間房 app黎定比喻黎
當然識下人無問題 但當熟絡左就無謂走

最怕搵唔到工

想下好了 慢慢捱啦

出黎見到面就會傾計 但唔係whatapp傾啦 知佢忙
可能佢後生易熟 好似25咋

直接出嚟做嘢 無咩點

起碼有野dup落cv

做正苦

咁後生

我有諗過考海關 但好似好難入

想左成年 日日對住個海都好想跳

無煙腸 邊個請

傻~ 唔好睇得咁重要
順其自然就得
香港地讀書同打工都喺無前途

我都想考
覺得海關難就入境啦

第一年正式教 不過教得好好

真係想下好了 毒撚是無資格死的

即係好似RC咁 一個Group但有好多區咁分左
鐘意我嘅人都話我講野好好笑 但憎我嘅就話我好煩膠

無前途好似仲灰機

岩 最緊要係人脈
但...毒撚

後生老師好橙的
學校仲多老屎忽過d公司

飲酒先 早抖啦各位

有咩工坐屋企就有錢收

好多野都盡哂力

飲少少好喇 傷肝

咪撚飲啦屌